Title: Germany Germany -  Blank Mind Empty Heart
Date: 2012-07-17 10:16
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: germanygermany, music
Slug: germany-germany-blank-mind-empty-heart

![26955915-1]({static}/images/26955915-1.jpg)

Großes Feuerwerk und so... da ist es endlich: Das neue Album von Germany
Germany. Ich brauche zwar noch ein wenig um rein zu kommen... aber
wollte es jetzt schonmal posten. Also Paypal angeschmissen und gleich
mal ihn ein wenig supporten...

<iframe width="300" height="410" style="position: relative; display: block; width: 300px; height: 410px;" src="http://bandcamp.com/EmbeddedPlayer/v=2/album=2815743217/size=grande3/bgcol=FFFFFF/linkcol=e4741f/transparent=true/" allowtransparency="true" frameborder="0">[Blank
Mind Empty Heart by Germany
Germany](http://grmnygrmny.bandcamp.com/album/blank-mind-empty-heart)</iframe>

